[月經] 有無邊間整Notebook快靚正？

ASUS UX501J 電池發脹

想換過舊電/散熱膏/清埋塵

窮撚學生無錢換過部新

又唔敢自己整怕整鳩壞埋

唔該你先
不過你都未整過我無理由做白老鼠嘅